醫療保險有邊間好

想岩岩畢業買份比老豆老母
唔想佢地再睇濕鳩公立比人鳩醫
邊間好

留名等睇保險狗入嚟9up

點先避到啲鳩sell保險狗

十隻保險狗十隻都專sell最高佣嗰隻比你
如果你本身無好熟嘅朋友做緊保險狗 寧願唔好買 否則中伏機率近乎100%

可以買純醫療保險，後生仔都係百幾2百蚊一個月
巴打，我做左保險都5年啦。想了解詳情可以msg我
wechat: hkinsuranceecpert
tg: hkinsurance_expert